sahin mersin

Bu script proje gelistiren yazilimcilerin,
belirli zaman araliklari ile backup almasi amaciyla gelistirilmistir.
Yedegi alinacak klasorun adi parametre olarak verildiginde
<klasor_adi.yil.ay.gun.saat.dakika> olarak zip dosyasi olusturulur.
Yedegi alinan klasorun tum alt klasor ve dosyalari yedeklenir.
Hata ve yardim bildirimi icin = https://electrocoder.wordpress.com adresini kullaniniz.
Kullanimi = <bak.py [klasor_adi] [help]>

